— Nuova funzione: tasto rapido azione — Migliorata reattività gesti touch screen — Nuova mappa caratteri per più lingue — Supporto TTS per varianti linguistiche regionali — Miglioramenti a visibilità in diversi stili di mappa e Wikipedia — Supporto Open Location Code (OLC) — Visualizza altitudine e profilo pendenza per GPX registrato (anche velocità) e percorso calcolato — Opzione "Stile di guida" e migliore logica nei percorsi bici — Impostazioni per usare dati di altitudine in percorsi bici
